荃灣個dc佬無辜，大家唔好再屈

聽朋友個朋友個朋友...講，佢今日晏晝保釋
個dc佬仲坐緊臭格，應該接近48
架的士係佢老豆既，俾手足打到爛晒都無屌鬼，仲話諒解大家
佢無請律師，朋友都唔知佢而家點
希望大家都無事
信就信，唔信求撚其你地

識人同你朋友個朋友個朋友目睹相關既事
唔好再話佢係鬼